商場或公司廁所 你地會坐落廁板度嗎？

用廁紙鋪住塊板

x2

係得街屙都係好急架啦,
急起上黎, 唔理得咁多
條JER 仔掂唔到就得啦

公司有提供抹廁板既消毒gel，但我抹完都係再鋪廁紙

正正常常抹過消毒乾淨就坐，除非污糟到成個廁板都係尿
其實人人都keep住乾淨用就大家方便
不過香港都仲係好多屎忽鬼
痾屎踎係度又唔拎起廁板，痾尿又唔拎起廁板
惡性循環越嚟越污糟